因咩事iphone連itune果陣成日斷線？

有時唔更新會斷 更新完果下唔斷 但係隔一排又會斷
有時更新完都係會斷
有時差唔夠電又斷
有時連wifi都斷 點搞？